是日晚餐

牛丼 係台灣嘅

220台幣

燶邊

唔錯

好正

正呀

抵食

睇落唔錯喎

如果牛肉的質素唔差，應該幾好食

即叫即燒

台灣野食真係好平

Ok呀仲要幾多肉加埋個汁好好送飯

台灣邊度呀？

連鎖店黎
叫燒丼株式會社

肥利